打頭昏迷都叫輕傷 不如聽日一犬一枝mp5?

直接屠殺所有香港人啦，反正香港市民點樣受傷都係輕傷，警犬點咬人都唔入罪，直接啲繼續暴君mode，市民掟磚嘛，還手報仇好合理，殺光殺淨就叫大陸運翻七百萬人落黎 無事發生過